陳怡有外國勢力！

陳怡得到youtube 頒畀佢嘅獎, 之後覺得youtube好鍾意佢。 其實佢係咪中二病, 之前佢喺度鬧YouTube 點唔畀盈利佢, 又喺度鬧美國點差, 依家youtube對佢好番啲就話好鍾意佢。 點解佢可以自戀到咁。佢真係好有病。

大陸閪咪click入去幫佢賺

Rock哥幾時屌柒佢

好多Youtube Channel都攞到10萬訂閱啦，上幾巴閉？
youtube乜唔係之前做過吓野話block咗啲誤導香港反送中運動嘅Channel，點解佢仲有片出嘅？
屌佢你八婆臭閪

順便鬧埋嗰個火鍋大王

谷歌
舉報左條肥婆咁多次都仲比佢出黎呃人

其實有研究佢d 片，都係gossip 製造分化賣click. 最近切入點就係港男vs 大陸男分別。咪又係製造分化。

仲有咩野都話好多人係咁，好似女人攪人地老公，耶撚叫雞，大陸西咁。唔否認有人係咁，但係咪好多，咩係好多，卻冇較科學分析。

最近話hk 男多女少，好心佢上統計署data 下先la，起碼2016 by census 25-44 都嚴重女多男少la, if 講到統計處係假就真係強lol. 我的結論係有d 反映社會現實，但冇深究人數多少, 重點係有冇考慮biased sample 問題。